有無卡通片係有大量警暴影像？

要永續呢場運動
就要將警察=暴力觀念灌輸比下一代
就好似早幾年外國youtube好多cp.血腥.等等元素滲透落兒童卡通片咁
我地要日繼日年繼年教育幼稚園bb小學生

例如一套卡通片開頭正正常常
到中段突然有班綠曱出現
大量開槍煙霧離漫流血場面
再有black bloc手足上前線反抗
最後比綠曱打到爆晒缸⋯⋯

總之乜撚嘢卡通人物最後都比防暴殺死
唔洗講咩tg二噁英一國兩制五大訴求咁複雜
呢啲簡單直接嘅畫面最易渲染到小朋友
藍絲父母愈禁細路就愈想睇
要小朋友一開youtube就見到呢類片有無得諗

要狗仔狗女為自己父母感到羞恥

推

銀英傳係球場衝入去搞和平示威果段
最終變真暴動

就係要呢啲
我地要滲透落bb仔
佢地老豆老母唔覺架
到曉講野果陣就激到佢仆街

如果香港金總終於接受網上會員申請啦

Up

可能要自己畫

孤星淚動畫版
高達，多數影射威權政府點樣講大話 (四點鐘記者會)

高達origin頭幾集

馬沙之反擊，一開波捉姬絲果幕

革命動畫都OK

魯魯修
革命機Valvrave (一班學生響校園發動獨立，比支那人恥笑係暴大同POLY

2019年11月香港中文大學衝突期間，因港鐵大學站閘外牆身被不明人士寫上「建國獨立」四字[24]和網民惡搞中大製作出「高達」[25]，讓中國大陸網民聯想到《革命機Valvrave》的劇情並引起熱議。共青團中央更是與Bilibili動畫區up主LexBurner 合作製作關於《革命機Valvrave》動畫的雜談視頻。[26]在2019年11月18日《革命機Valvrave》在Bilibili評分一度提升至9.9分（10分滿分）[27]。眾網民也因此到作品劇本擔當的大河內一樓Twitter賬號下留言「對不起」一類的字句，以表示過去批評《革命機Valvrave》的歉意

由最幼兒嘅卡通做起
即係happy tree friends rick&morty
中間加插大量popo殺人強姦開槍
要細路一見到警察=見到殺人犯、強姦犯、黑社會、人渣敗類

直程連高達都比popo打爛
你想砌高達模型？辛苦砌好比防暴見到一棍扑撚爛佢
你想食雪糕薯條？咪撚比防暴見到呀 一腳踩落地係鞋底執啦
你想見爺爺麻麻？無喎 防暴推跌佢入咗醫院
好鐘意多啦A夢大雄？Sor popo槍殺晒佢地了
數之不盡
總之就develop一種見到警察即無好事發生嘅思想

happy tree friends green object版

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費